新年 新一年

新年 新一年
人人日日去拜年
發財 發個財
新春蒸粉果 就到

新年 新一年
和和睦睦去拜年
呀媽 就話我
屋企啲揮春 快啲換哂～